WIN7升WIN10問題

舊機用緊WIN7(有key喺手)，買左部新機準備裝WIN10，請問是否可以上官網download media creation tool落USB然後直接在新機裝WIN10? 唔該先

Yes.
不如順便裝埋linux? 橫掂新機實好多位